十間大學校長發聲明譴責濫用言論自由 不支持港獨

十間大學校長發聲明：譴責濫用言論自由 不支持港獨

十間大學的校長發表聯合聲明指，珍惜言論自由，但譴責最近濫用言論自由的行為，強調言論自由並非絕對，有自由就有責任，並特此聲明不支持「港獨」，認為這是違反基本法。

參與聯署的大學包括城大、浸大、樹仁大學、嶺大、中大、教大、理大、科大、公開大學和港大。

認真，快D貼「一國一制」，一定違反基本法，睇下校長有咩反應

大學

左報一話十間大學校長無表示，轉頭即刻表忠

樹大鯨大

貼個一國一制，共產黨員治港海報
睇下有無違反乜乜物物

教中樹中公中？😂😂

識玩一定係咁玩

又要做雞又要拎貞節牌坊

集體向中共表忠
Good dog

拉我囉

基本法只係話香港係中國不可分割的一部份
咁我講香港獨立違咗啲咩法邊條法？
基本法唔係法律只係憲法嚟架咋喎
完全諗唔明班校長話違法嘅邏輯

官字兩個口，有佢講無人講

十間幼稚園

戇鳩, 幾時有事都係最大果個負責
應該叫所有校長校監集體請辭問責

支持一國一制

支持真共產黨 打鳩習總走資狗

中國特色既言論自由 幾時自由幾時濫用人大有解釋權

討論港獨或者言論上支持港獨犯左乜法?
十間大學既校長都俾人渣住春袋? 都衰十一?

講到要感謝黨俾言論自由我地咁

莫須有

一國兩制喪權辱國 英國豬有乜資格干涉中国內政

會唔會日日有人post 各種違反基本法嘅標語

今次真係林作屌打十大校長

言論自由點濫用啊? 濫用左一早比人拉左啦
又搵唔到罪入人, 又要話人濫用

做大學校長做到咁真係

邀請晒所有大學校長「討論香港獨立」

民國復興 五毛
大家唔好理佢等佢冇錢收

弱撚智 果頭講完話唔希望大學政治化 依頭又表明立場
支持港獨就關政治事 唔支持就唔係政治？
做到校長都要雙重標準 屌啦

朵朵菊花向太陽

你地一齊同肉醬仔團聚啦

整番張「支持大學全面政治化，校長成為共產黨員」

咩叫「有自由就有責任」

幾隻大字犯左邊條刑法，定係想名正言順搞文字獄

根本就冇point

又係時候唱紅打黑喇

咁同樣道理係咪唔可以再討論同性戀同安樂死合法化

愛丁堡大學候任校長馬斐森帶頭打壓言論自由

珍惜言論自由合埋你把口

有自由就有責任 係咪即係文字獄另類解釋

「權利」「義務」我就聽過

十大學校長集體表忠

等睇基27條釋法

連登仔成日笑恒大，知道恒大既好未

鯨大個民主牆得個兩張紙仔都玩埋一份 阿山都弱智

大學明明係學術交流、求知既地方，同政治扯唔上關係。依加點解間間都要有政治立場？ 點解淨係為依件事表態立場？唔爭在表態釣魚台、中印邊界、東北邊界、雨傘運動、魚旦活動啦

明顯中共目標係想令香港講港獨會俾人拉

民國復興五毛黎，唔洗理

屌你老母估唔到香港倒退到大學校長要同學生講乜野做得乜野唔做得

叫咩大學 叫職業先修學院喇 依個世界太多大學

成篇野空泛，不著邊際

支持結束一黨專政
國民黨民進黨共產黨共治中國

成班廢老

你都弱撚智 同啲高官講唔鐘意香港就走有咩分別

一國一制 就在今日

幾十歲人都要奶共真係好可憐

一國一制，一國多黨

校長做嘅係管理
有唔滿意就開會通過愛黨條例囉
又要譴責又要怕外介認為呢間嘢自由度低
一係就搞大佢封殺曬言論自由
準備學校排名大跌
一係就收皮認真諗吓點解學生咁關心政治
政治同教育分開根本係笑話
你啲課程一早就政治化曬仲有咩面講得出要分開

提曬水，罷課

幾好
令公眾明白港獨嘅正當性

睇下呢個post民國復興幾興奮

打倒資本市場主義
發動無產階級革命

[ quote]睇下呢個post民國復興幾興奮[/quote]

唔洗理民國復興條5毛

大學生，大罷課啦

馬斐森同志是人民的驕傲

D校長啊、政府人員都鍾意擦中央鞋。
慢慢就慣嘎啦

屌 你話港獨違反基本法 算
但係講港獨呢件事又法咗咩問題呀
大學唔係要d學生多討論多思考咩
你一句野ban埋黎不問原因只問立場
垃撚圾仲學人講教育

民國復興5毛黎架，唔洗理佢

再次證明恆大>all

原來真係有ON9到有人當恆狗係大學

隻五毛比人踢爆左唔開心 係到發癲

咁你又有咩表示啊
行動呢
但唔好做犯法野啊 我譴責你架

收檔啦肥仔五毛一世打飛機啦你

恒大係大學？

老野只會阻礙社會發展

鯨大無計喇，黃玉山黨員黎，點玩